有冇巴打幫佢參軍？

係各大媒體都見到佢真係好撚煩，有冇巴打直接幫佢參軍？

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

如果係台灣嘅on9仔麻煩巴打幫佢申請回果居住同取消台灣居民身份證

冇打錯

咁撚鍾意終果就幫佢一把啦

推到參軍

搭單
幫呢個五毛參埋軍
成日見到佢喺Hk Club 04留言好煩